曼聯大將高讚5000萬鎊新援：世界上最好的1v1後衛

聯邊衛盧基-梳爾認為萬-比沙卡是球隊今季發揮最穩定的球員，並認為其是世界上最好的1對1防守球員。

萬-比沙卡去年夏天以5000萬英鎊加盟曼聯，並在處子賽季給人留下深刻印象。「對我來說，他是今季最穩定的球員，」盧基-梳爾說：「回顧一下我們提過的所有比賽，我只記得一個失誤，就是對陣屈福特時的12碼，實際上就是這樣。」

「在他踢過的每場比賽中，從未犯錯，每次都將自己的腳放在正確的位置，對我來說，他是世界上最好的1對1防守球員，」盧基-梳爾繼續稱讚：「沒人能過掉他，他在進攻方面也提高顯著。你可以看到他每天都在學習，他對我們是極好的簽約，我必須把他留在這兒。」

佢勁過麥龜亞好多
個個對住雲比沙卡要轉邊踢

佢自己講.暫時未有一個曼聯球員可以訓練過到佢
暫時英超d翼對佢都係無計史達寧次次都想過佢

大樂雞只行狗係几能串

除非你身後有個雲迪克.進攻果堆閘先有用
仲要係全進攻型球隊
睇下曼城.佢後防一唔得.佢堆閘就成為左缺點
打big6大戰.雲比沙卡真係可以鎖左你埋翼
然後打反擊

1on 1勁既閘都會比人fake到
但佢最勁係突然之間可以超快起身
等你第二次動作.當你想起腳時
佢已經準備閘9你.呢樣先係佢最恐怖地方

樓主D分析勁高汁 D討論都勁理性

佢就係勁在d反應極快
你以為過到佢.佢下一步就會鏟走你個波
你同佢鬥速度.佢就同你鬥速度
你同佢鬥大隻想硬爆佢.佢就同你鬥耐性
狼隊個艾達馬就係例子.打到要轉去屈shaw
總知你想起佢面前起腳.佢真係會第一時間閘9左你個波

再講多少少
佢唔係無進攻能力
而係佢真係比較少上前助攻
因為佢中堅係連迪洛夫
佢係可以扭到人.亦可以出到波
當然進攻佢亦係未如理想
但如果你問哥迪奧拿.佢最頭痛
係對比佢.你用任何方法.包括你搵
馬列斯.史達寧到迪布尼.輪流強姦佢
佢都係唔比你出波.唔比你過.你最多組織
搓過佢.想用個人技術扭過佢非撚常困難

神官子呢

死了火

新移民？

新愉民

咩叫屈shaw 當我係咩